曼城對皇家馬德里 2

食屎狗華拉尼

攻都攻唔到

77分鐘1換人

2-3我裸跑 屌

垃圾

阿狗冇歐聯係有原因

換人未

2-3我食屎

連換個前鋒入嚟都唔敢

咁都唔撚換夏狗
夏狗同拖有路?

點都換人搏啦

你老味閪 今埸華膠柒到咁嘅地步真係頂唔順

法國狗食撚屎

Jesus係佢老襟黎

2:3世清食屎

D短傳真係無眼睇

唔再失波都收貨

唔換人又係搞撚笑

一齊

出機師未

呢隊野西甲冠軍

換世三喇

今場夏狗唔換 卡斯米路無塞防中 華拉膠發夢

仲唔撚換夏狗
屌你老母拖狗

出咗 7號

換人啦你老母閪光頭狗

7號咪係

牙維熱身都冇得熱

求其換個啦屌

影住牙維
仲唔換佢

牙維連熱身都無？

後防派咁多次膠都係失兩粒
我覺得已經執到

睇場面仲以為皇馬贏緊

阿辛隻右腳唔好咁廢得唔得

換嚟把撚咩前面入幾多後面輸返個double喇

身都未熱
應該唔打算再換人

之前都話世三唔舒服 仲要出佢

光頭佬擺明想放假

賓周入兩球

牙維仲未熱身
拖係咪想證明夏狗幾廢，有藉口下季唔撚用

屌你老未3條法國傻閪

換人名額留黎下季用

又諗住臨尾收起Carvajal 換機師??

笑左出黎

見到你個名

頭降啦 認輸走人得唔得 好柒

好似話出機師同vvd

唉

摩迪可否不要老

自己龍就得

想改名

洗少套衫

80分鐘先換
下年先啦拖狗

出牙維未

jovic

Jovic

機師

你輸比對面入球靚波真係冇問題
但柒成咁 屌你落得場就用心踢啦仆街

唔換啦 契仔大晒

光頭食左屎

放棄晒

咁撚遲先換就收皮啦

睇左咁多季都睇唔透拖舟D換人

是撚但啦 而家換黎托咩

你老母閪你而家先換
你話條光頭閪係咪弱智

唔係話換三個人咩

yes on99

拖狗：你兩個出到去最好唔好出汗

又有機師份

咁出機師跑下都好丫
儲名額做乜

華狗，夏狗，米路 三大戰犯

diu 82分先換

出機C笑撚死

都明顯試新球員

真係

拖狗躝未

收皮

有撚用咩 淨返十分鐘

打咗成年嘅新球員

咁都有得出機師

出都出力架博啦
出隻gay c做乜9

華狗成功用一場波證明自己擔大旗能力

冇腳好波

完

拖舟笑死人 仲俾人撚緊

真係咁多白色精神咩屌你老母

曼城對里昂
屌姐係保送入4強

D換人慢撚到 屌你老母拖狗

唔好下年先換

屌你牙維呃鳩我
又話換得3個

世三件衫係乾既

R聯淘汰賽試陣，邊個夠牙拖鬥

點解人地可以換得快咁多 60 分鐘中場 仲係無活力的

拖狗係咪唔知機師斬波廢咗好耐

有價好賣

我真係切柒都唔撚掂

佢唔知有得出cheat

終於換走夏狗

機司都做左好多年新球員

hazard終於躝得

可能8強先3個

機師10分鐘內兩個12碼

你去食屎得唔得

一場睇到哂拖舟功力

82分鐘先換

光頭佬慣性以為8月係踢緊熱身賽

運籌帷幄

鳩換

牙朗快戴帽啦

光頭狗

食糊位

唔得

準備用罰球賀silva晉級

死得了

俾人抽爆了

25真係好撚慘 失哂啲咁嘅波

小心西班牙有痴線佬上門斬鳩你

黑氣石

鏝狗手下留情好嘛
已經好肉酸

夏狗先係

已經手下留情咗

有肉酸主席有隊肉酸波

今季唔係25 西甲都冇撚埋

佩仔過唔夠數

使俾面你拖帥咩

逼下做下樣啦屌你老凍

驚比拉膠屌撚死

見到JOVIC試左試

情願要Bale 散步都唔想見到機師

頭先一有少少柒野
已經有人凸個龜頭出黎又講keyword

ON撚9

welcome 普爸爸
thank you and fk off 拖舟

拉膠就係嗰個西班牙痴線佬

v15又幾好人

米癲拉 永不錄用猩

以前有朗有拉膠真係90分鐘都有火有希望
宜家班撚樣做乜鳩

今場之後 又多個華膠

話說keyword打成點

細細華有品

是但啦 都預計係會出局
無拉莫斯
入到球作客入球都盡晒力

拖狗躝啦，永遠最尾先黎換人

無拉膠=無火

猩又去左打golf

無預咁柒

我都冇預過自己咁柒

Work from home

肉酸到咁

除咗25 個個都柒下柒下咁 邊到盡力咗

成場唔撚搶逼鏝
ON99

有西甲就唔會有歐聯(好似係)

你話鏝其他攻勢靚入到嘅都順啲
咁樣送兩球俾人

夏薩特搞乜

唔好再凸個名出嚟

對閘都可以接受嘅

16-17

賓周馬 摩迪 盡晒力啦
係唔夠打

落場跑步

歐聯都攞夠 想俾人攞下

敗All Hazard

雙冠王嗰年你係咪坐監

咸豐年前既野仲提

成季好爆唔爆 係今場自爆2野

散步

如果隊波係博盡輸反擊咁都無怨
屌你又唔逼又鳩傳派膠想點撚樣

換走佢好過換rodrygo啦

B9，摩迪，Mendy,積仔都ok

光頭控波勁到

咁多個都仲係到hea跑 尻踢
根本就想放假唔洗踢
屌 一堆大帝

2:3 我跳樓

係踏青

拖舟做個樣搏下都廢事

負碌拎到個聯賽仲想點
差d食雞胸

返入黎

90分鐘先賭
不如下年先啦

jovic完全夾唔到

不如轉講隔離場波

唔係就完喇咩一樣

點夾 平時都唔出

係

黎緊又無錢買人
下年疤狗唔會再咁柒架啦
原班人馬 100%雞胸

咁直接得唔得

已有下年資格
理撚得你有假放左先

屌里昂呢D垃圾晉級嚟把撚咩

曬左個位下嘛

根本夏狗搞撚死咗今季隊皇
成日夾硬出又傷 無場好波
佢今場傷無得出 兩翼係維同goes 嘅話光頭一定會早啲換人

本身有一段攻得開始入肉
多得華仔,一個人打返沉自己隊

恭喜鏝晉級四強

下年再見

需要兩個入波
拖狗決定換四個人就收手
場上兩個極差唔撚換 留到最後

仲要成120M

華拉尼 垃圾 罪人 廢柴 執到槍都唔識用 裙腳仔 無拉莫斯帶住騰晒雞 二粒都輸佢送大禮

件光頭閪仲笑笑口架
屌你老母

如無意外應該係對拜仁

今季夏狗累曬成隊波 次次出佢就打少個

一嘢爆三，四次勁過david luiz

領隊 ： 呢排都贏夠 想比人贏下

自動轉左去祖

最後2分鐘

拖 個歐聯神話自己一手破滅

就係咁貴夾硬出

祖入一球就得

同前幾年比真係差天共地
輸緊波都無人想逼
陪對面等完場
輸波認真踢都無咩所謂
依家睇住班友hea下hea下 仲要派膠真係好尻

唔夠踢輸波
同
我就係要輸波 吹牙
真係兩回事

咁樣輸法好撚柒

C朗絕殺得食屎

同我朗一齊出局

估唔到係雙輸嘅結果

無左朗 無埋拉膠
無人有火
成班hea到
要搶入球都勁hea唔逼

都幾撚戇鳩 因為個球證輸作客入球

中波都12碼

米路同華仔今場真係食左屎
中場下年唔買人 再加modric又老一歲 真係唔能夠想像
好冇活力 用唔到波咁
賓都真係踢得最好

真, 兩球12m都係on9既

valverde 加埋收返啲中場 又唔係話冇人用嘅